科學家在實驗室模擬蟲洞，實現量子遙傳技術

善用不推文

中共學識左就一定會用黎播毒

我們未能找到你尋找的頁面。請嘗試在以下搜尋。

電子雞識用就可以瘋狂床單

弱弱一問
黑洞出現左
質量同密度勁高既黑洞會不停吸身邊既物質
然後黑洞變得更重更大
咁會無止境咁吸？

佢模擬黑洞線路內部設計再射量子去test

1999我唔知自己講咩

篇文講利用量子纏繞理論傳遞量子資訊

好似唔係傳送物質喎

一個物理學家團隊計畫建造出一個可運作的蟲洞，他們製造出一個黑洞，再製造另一個與其量子纏結（quantum entangled）的黑洞。無論兩個黑洞相距多遠，當任何事情發生在其中一個黑洞時，另一個黑洞也會受到影響。研究團隊藉由此特性建造出量子遙傳設備。

計畫
計畫
計畫

我想送支共加黑警去地獄世界

睇過一套h漫
講男主角透過一塊鏡屌女同學個西
應該都係用同一種技術